玩三國殺請入

覺唔覺而家軍八好睇將面，唔課金又買唔起啲強力嘅土豪將（例如董允，戲志才嗰類），變左冇咁好玩？

唔好用標風其實好多都好打得，當然好睇內同埋隊友唔豬

除此之外 啲將愈出愈強 劉表個仔劉琦可以屌打佢咁濟 變相逐步淪為反賊殺

棄左game都一排下，我本身大約玩左一年左右，無課過金，透過解活動都換左唔少將同skin番黎，去玩身份22都贏到人，但早排真係玩到好撚無癮，身份場本身已經係反勝率高，如果玩主忠仲要撞到on9隊友真係會玩到燥，根本如果幾個反住郁個主可能第一round都頂唔住，變相遊戲體驗自然差。不過最撚令我頂唔順嘅野係新將（例如戲志才）愈出愈勁，咁你唔課金就自然玩唔到，但無課將又好多時打唔贏課金將，咁即係你唔課金就預左要承受角色差距咁玩，同埋課金玩家d優勢實在大過無課太多，國戰身份又有額外選將框等呢d又係唔關技術但影響體驗嘅事。加上大陸佬一向on99，一係就亂咁屌一係就斷線，既然遊卡桌遊都決定搞到個game pay to win咁我都無謂再嘥時間玩。

real,所以依家都係login拎綁定元寶同打活動多，軍8係間中試下先玩。

只玩國戰

撇除選將框on9 之外 咁你期待一隻game 課金同唔課金完全無分別係可以營運到十年?

董允戲志才呢d所謂課金將 你又唔係要用通用元寶先買到 課金同唔課金真係得選將框係彌補唔到既差距 其他玩返耐少少都唔係問題

國戰好玩好多

依家都係主流國戰 統御啦
軍8俾重課玩

玩實體版

軍八又冇課金得返周泰曹仁黃忠呢三隻咸魚翻身可以玩，仲有幾隻界武將。而家呢個局面做內奸好痛苦，主公戲志才，忠關索神曹真係可以唔洗玩

身邊都冇frd識玩 教佢地又唔聽 想玩都唔得

儲左好耐買左3隻新主公 不停點將玩果3隻都已經爽死

玩左國戰後唔會想玩身份局

要草幾耐元寶先買得齊一線角色？我當你一個月每日都登入都唔知拎唔拎到一千元寶，戲志才都4500啦

戲志才係完全破壞遊戲體驗
做忠 內唔洗打
做反 勁到反智
做主 又唔算太差 但係一崩盤就崩好快

冇玩好耐
岩岩search下戲至才
會唔會太屈
賣血狂過牌...

國戰魏國勁到離哂譜

但咁咪吸引到啲人打佢先囉

手機係咪大陸個隻？

吳國先最勁 正確D黎講係二張，收D斷線狗牌 已經好多場咁樣俾吳國贏 下次開始一有人離線就仇殺二張

已經冇玩好耐

太短視
boardgame 用手遊賺錢法經營
如果做得平衝啲搞競技向應該幾靚仔先係

舊個個AC擺左係度一兩年無左 都170LV玩左好幾年

玩國戰啦 仲玩身份局

我都係玩國戰
有魏必用魏 自己都仇魏

除左蜀之外
其他國其實都好勁

儲緊元寶想買于吉

唔明點解仲有人玩身份局
最悶

一隻小喬剋撚死賣血狗

然後比人屌，首反不跳？

殺左離線既咪得
不過吳國有4個既話應該屈過魏

電腦版同實體版都好耐冇玩過
最近無聊得劑 down翻手機版來玩

睇黎上面啲人近排冇玩
而家國戰蜀有李豐 邊撚到廢

身分場嘅話
我又唔覺難打

利申只課月卡 先鋒

黃忠一號位酒火殺

戲志才呢隻將
做忠配曹叡主固然勁
但比起呢樣 更重要係啲人識唔識玩
對於識玩嘅 只要唔係用標將嘅都有方法打到
反而重要嘅係你咩位揀咩將
例如你尾位揀禰衡 冇人保你你唔你諗住有命出牌下話？
至尊場好多時第一輪5/6位已經直接打緊7/8
雖然偶然係盲尻你 但更好時係已經睇明大家身分囉
數下人頭就直接打尻你了
與其屌呢樣 真係屌有垃圾未夠班就上至尊玩
俾人盲尻完 係到屌尻人 但人地又冇盲錯

彈廢牌冇得判仲要扣血

網上版有咩
未見過

直接用張春

手機版好似見過 網上版唔知
唔放田=每回合抽多兩張牌 好狗

華姐俾人樂到就冇歌唱
小喬隊友識配合=一輪彈爆狗閪志才

岩岩 Google手機版專屬武將黎

講起就嬲
琴日打個個咩斗地主mode
條仆街李豐一turn摸五張 玩撚咩
隊友又一早死撚左 三血張春邊夠打

好鐘意國戰玩大咀
搭好多角都好勁

你有幾多隻戲志才級既武將先 講緊你有打排位會送武將抵價卷可以減一千至千五 佢有時又做特價 又有銀兩將魂買到界黃蓋之類 活動又送將2將4可以畀你抽到步練師沮授張松之類

同埋我想講戲志才隊友無奶屬性係可以死超快 你試下玩禁卡局 一唔刷桃戲志隨時變三刀嘉 根本未去到見到就輸硬既地步

正解
有沮授曹叡滿寵做隊友就屈姐
其他俾人強殺咪又係一輪死

最怕有隊友

地主春哥咪又係屌打人地

課左幾舊水已經玩得好舒服

隻game又唔係重課

有咩好屌

有都ok 只要唔係尾位

不過d將愈出愈on9

同埋而家無fd玩

我都退左會

早知唔買咁多vip

真心 每月$40 玩得輕鬆

上次玩地主春哥 對面張松黃忠
被人打到仆曬街

一個月儲唔夠1000元寶 一隻勁將都要3000幾4千 計埋抵價券都要幾個月先買到 但係問題係呢幾個月又會出d新嘅強將 每年又有約莫8隻一將/原創 即係話好難唔課就玩到新強將

因為實體以前有王戰 3v3
而家收曬皮咁

玩到山包我就棄咗
一場太耐
剩低兩三條友都可以磨半粒鐘
死咗又唔知做咩好

講緊實體wo

實體啊
屋企有盒封緊塵

次次講起三國殺都話想玩
但下下玩一鋪就嫌悶

係咪有得玩實體版？約出嚟一齊玩？

打33 44 得閑解下中秋端午虎牢活動派下將3將4寶箱
R下公會d 貢獻買將 頂唔住先課小小
好夠用wo 界限突破果d強將全部非課
風火包改強左直接比你 課金都係買練師 夏候氏步騭
都唔係超貴 你似乎係想玩新將多過玩強將

馬良你正一食屎狗

原創將先係真正走火入魔

依家已經好撚成熟 以前非課真係得未改標風 d野廢撚到仆街 對面4反全部牛鬼蛇神 你玩忠得呂蒙關羽曹仁 仲要比d大陸仔串鳩9你標風狗咪玩軍爭

想知而家D人玩面殺會唔會玩埋最新D將
D將愈出愈複雜淨係判定都玩死人
我覺得風林火山+將1將2已經差唔多

面殺好難玩
判定次序技能次序 如果唔熟嘅都有排煩
最憎啲人連判定牌後發先至都未知

呢樣真 你遇着標風隊友你都喊三聲

戲志才最勁可以拆自已個樂。。兵糧中左都只係攞少張。。唔中攞3張

陸神打天下

新將強度只會愈來愈高，你睇下秦宓曹節呢d唔通又唔係一線角？將2將4同埋sp將我都有一部分，但我無辦法唔去承認d新將係可以一隻影響成場game，即使你有辦法去克制佢地都唔等於佢地唔勁

咪話 折價卷都係有效一個月，到時夠期都未有元寶買將嘅話張野又係變廢紙

一倍叫地主成功 開局就知贏硬

判定牌個先後次序係點排呀？

隻game就算無課都唔太難玩
身份局用下點將卡
黃忠曹仁界蓋呢d都係免費或者銀兩
冇課都可以輕鬆玩
輕課買幾隻馬良秦宓呢d就夠
大陸game黎講算良心

我抽到星彩楊修

我咪答咗後發先至囉屌

新將都係為online而設
近幾年興好似李嚴果種有d牌唔計手牌上限
但呢d都係暗牌
玩面殺果時只可以講個信字

曾經界馬超，關羽
將呢個失衡局面拉返過來，
但新將嘅組隊能力
就算你用呢種角都已經
唔夠力實出一條血路，
除非你用老黃蓋打一波
同佢死過可能可以一換一

我軍八演武同電腦打
解下任儲錢買角

同人打真係唔洗打，個個都課金狗

李嚴還好啦 分兩疊手牌都仲ok
禰衡就真係要用計時器玩啦

我搵一搵原來而家大陸d比賽已經轉哂做online打
以前真人有幾條友幫你派牌正好多

35蚊幫大陸人代打統率大將
依定D元寶夠買幾個月月卡

就算信都可能唔記得
最麻煩就係徐氏要數剩低牌數

我最鍾意玩徐氏
根本就係神將
可以控牌 額外摸牌 仲有大技
識玩嘅勁到仆街

太悶，班隊友又on99，一場玩勁耐
而家轉玩國戰

其實卑爾呼都係大boss
一覺醒就打全場
唔洗課金既將用得落手真係買少見少
曹仁 界陸 界華 界黃 貂蟬 荀或 遼神
個人覺得得呢幾隻用得落手 (可能有d唔記得數)
利申0課玩家

啱啱登入返 送咗7000幾銀両
不過好似冇咩用

袁術
原地起爆第一人

你知唔知可以唔開個箱 等你夠元寶先開

2010年讀大學已經開始玩
中途繼繼續續咁都keep住下玩
直到近幾個月又相隔好耐開嚟玩
一開場，成個場除咗我個角色其他都係一堆我連玩三國無雙大眾臉武將都未聽過嘅人
咁樣我覺得已經唔算三國殺
無咗三國味
希望可以再適當加強舊將
或者出唔同版本
唔好出太多大眾臉

抽過星彩程昱

仲有關索

agger 馬良又平又爽打非禁卡房 係都要追住戲志秦宓曹節徐氏 d 咁貴既有咩謂 玩一年你上面呢堆唔課都買到兩隻啦
用返舊將去打 都唔講界將同曹仁黃忠之流，就咁徐晃都改到唔錯啦
無課玩家銀兩將買齊+ 自己儲兩三隻想玩勁將 一d 難度都無

成皮野先鋒有啲非洲喎

得罪講句，水魚先玩手機版
張讓黄忠戲子都可以當土豪將賣
如果你一皮野用黎玩OL互通版
V10全擴連埋神將土豪將都應該夠

唔俾人雙修？

黑到
btw
上官網有個叫樂遊既野
每充唔知幾多就有禮包拎
你課左1皮應該有v3,4咁上下
獎勵好似唔差

袁術係幾強 但係有隊友配合先易打
仲要留意控牌
如果唔係一輪強殺都幾慘

不過原創真係失曬控

我退坑前出左隻好ON9既將

你打佢你要扣一血(體力流失)

佢補返一血又可以指定一個人體力流失

真係痴撚線 死左有唔知可以放D乜鳩出黎

棄game 以年計
不知所謂

Onlun9

軍事八人more一早唔平衡
估計又有兩個主公先平衡到

呢隻係嵇康 扣血會隨機用裝 回血就係棄裝 1血果陣打佢 要預扣兩血

淨係玩國戰 不過有時都有豬隊友

豬隊友幾時都多

我大約用左RMB1200變先鋒

點睇9月開新服
有陰雷包星火繚原包
迎排位新將
但係舊版本數據不互通

有冇ching出嚟玩實體

玩到192你數據不互通

網上都係食錢多。
我就揀玩實體卡，以前自己同同學夾份買全套身份，自己買國戰。依家個個都各有各生活，再無買過新將

俾人偷左ac就無玩 至尊場咁高lv

大家用手機定電腦玩

曹叡

曹叡還可以 黑起上黎好廢

八人場主公真心唔知點生存

有配合咪勁囉
配戲子忠 內即跳

電腦版點先有關索

覺得主公比較強應該係曹丕

屌 九月開新服 舊ac要大陸電話先拎到預約福利

0課
196將
350+ skin
30+ 5階

唔同意上面講戲志才有咁勁
董允都唔貴，講珧咁難有咁

簽到算，冇諗過轉
等佢更新雈服

點做到0課金都有咁多將？？

首先係識消費，唔會買正價貨同必定用券
買將等特惠再加抵價券先買
e.g. 董允等特惠3000再加-1000/-1500
冇特惠果啲咪等湊消費任務先買

然後有其他方法買將就點都唔用元寶買
e.g. 將2/將4玩活動開箱出
將魂將就儲銀兩開

最後係入勁公會打會戰
打得好送元寶買月卡

等玩新三國殺

點解我特惠果陣唔可以用抵價

你要打排位

你應該得武將抵價
抵價有幾種，主要係通用同武將
抵價
通用買乜都得
武將抵價只可以買正價武將

排位有-500至-1999通用
師徒有-1000通用

+1

個個都鐘意㗎啦

爽完打返句：舒服
屌你 次次都係自己玩就爽 睇人玩就難受

啲大陸狗個個都係咁

又界破開始已經痴左線

界馬超界關羽封人技真係好撚屈

啲skin呃錢

戲志才太屈，不過我都係打22多

呢啲已經唔算勁，係好克賣血啫

界關 削完手牌
又封技又封手牌都唔屈?

唔洗課都夠玩既 不過戲志才太煩
而家最鍾意用馬良 朱桓都唔錯
多啲玩下活動 抽4將箱同用減價卷買

太缺牌

又冇防守

馬良又係勁嘢，同黃忠一樣脫胎換骨

反而覺得界馬超仲實用，必定封技

留名

利申:玩左6-7年

唔洗課金都買到將啦 成日送元寶

講真 睇牌運居多

之前玩咗場 咁嘅場面都反殺到

不過講真 比著係你 咁嘅局勢你會棄桃定俾星彩摸牌？
係我就俾佢摸牌仲好

依家啲勁將都係演義既冷門人物

咁仲叫三國咩？

田豐 賈文和

玩手機版定互通版好?
兩邊都有課
手機版人多模式多
互通版以前買落勁多將

所以咪得國戰多人玩

OL實多人啲
互通好

身份局基本上抽身份已經定一半勝負
有隊友離開左就輸8成
主忠經常被反陣容輾壓，成日有內死跳反
做忠個主又逃跑
身份局根本係反賊殺

國戰隊友豬大可以賣，但係身份冇左個就係冇左個
而且可以用技術彌補將面劣勢，至少我唔會見到自己係曹洪呢d垃圾就會灰先，至少我低嘲
但係身份將面唔靚你技術幾好都冇用

好似得靈雎

我打到192話有150000元寶，唔知新ser既將咩價位

對遊戲冇幫助既野就唔好課金落去啦

利申：課過

好多人無啦啦亮將搞到我地變左大國，申請比人圍

好似係1000元寶1無重複新將

吾你老母

題外話
之前試過係玩家社區開post話入唔到三國殺
條友知我係香港之後鎖左我AC,屌佢老母

社區啲人on99權力好大

咁夠我開曬所有了，除左限定

簽到1年先攞得曬喎

個新ser bug到仆街，又慢又唔user friendly

又話新SER送元寶?
點解我入去係0?

年幾冇玩 想回坑有咩要注意

以前簡簡單單已經好好玩 依架太複雜

最好唔好課金 要課金就課月卡

唔明果個歐皇助力禮盒 要點樣再買 佢好似話一日限買一張 但係我買左一張之後已經唔比買

昆你錢架 好似一期只限買一個

劍閣活動都幾垃圾，個ai廢到

Yes 好撚嬲 明明贏緊都比對家番盤

電腦版好似今日出新三國殺
但入唔到 game

掉轉唸, 如果你係對家咪好爽囉

係嘅 結果輸贏定係運氣度

入唔到game

但我又少玩 唔想課

我都係 好撚on9 佢嗰邊個server垃圾 之前仲中離 玩到忟

咁你同想溝條女做私家雞 但又冇時間陪 有咩分別
咁你不如去叫雞啦
即係買帳呀

場場都有人斷線 成日贏變輸dklm

我個ac117lv

160以下都係垃圾

手機版間唔中玩下.. 驃騎... 基本上狂玩排位賺元寶/銀幣...
其實係鍾意玩8人嗰D MODE, 不過無乜時間玩
好GAME

成日都玩玩下斷線
仲要大多數都係形勢幾好 準備ko 對手先斷

只玩國戰可以討論？

係咪手機版 加唔加好友

當然啦 覺唔覺大把人仇魏

仇魏我覺真心正常，因為組合好，但2隻4血就難講

不如討論嗰陣註明返你係手機版定電腦版
好似會有d反別...

利伸: 我電腦版

魏國可以講係
自己用就爽 敵人用就忟
太多組合屈機
司馬 國家 荀彧 曹丕 李典 是但執兩個都夠死
比個張遼 張郃 偷下你牌 搞你d裝備
如果有曹仁做隊友 曹丕又可以幫佢翻面

吳國 香香+孫權/陸遜/甘寧
如果有呢d組合一定揀
趁其他人無乜血嘅時候 爆得幾多得幾多

btw 唔知點解啲人拎到袁紹咁鐘意一開波就放箭
有時仲係明知有一堆魏仲係咁放 同佢一隊真係

袁紹唔放箭仲有咩用
留後面打一傷啊？

但係見到堆魏國人就應該唔好再放
變相比牌佢地 佢地點都會留桃
等埋其他人幫拖

因為佢想開第二局

講噁心一定係群
鐵三角煩到嘔
點打都打唔入

國戰隻于吉好似幾煩...
見過人用 齋睇都忟

見到成地魏都輸梗，
咁一定射哂佢爽完
一齊輸重新開過對自己最有利，
仲同你啲暗將打工？
大把傻仔見四魏都唔出來

國戰啲將其實技能都比較簡單，
玩返八人場啲新將先煩

呢個真
玩慣國戰 再去返8人場
一堆唔識嘅將 又要望佢地啲技...
返去國戰算

自從秦宓果期開始，
已經唔太知點殺將

其實睇晒成個post
有好多我都唔知邊個黎
可能我剩係玩國戰

有冇得搵7個巴打一齊玩

我主玩活動，其次國戰，
八人有冇勁將差好遠，
冇嘅最好揀啲一波流，
例如夏候淵黃蓋魏延果啲算。
國戰最好玩係群，
除左大嘴但玩群要識得藏，
你藏得好又冇大魏，
基本打到後期好機會贏

所以先三血一技

啱呀 賈詡上左裝難拆落黎

重點係甲魚搭是旦一隻攻角
都好易收殘魏皮，
但好多人一見人開南就亮甲魚，
你一亮其實已經冇哂優勢

個人認為群先最勁 有爆發 有防守 有攻擊

玩左好耐比人爆AC就棄左GAME
新三國係咪重頭開始?
有冇 人一齊玩?

群除左大嘴，其實冇咩單打能力，
但人一多夾埋就好難殺

淘左個ac玩國戰

我之前賈詡呂布一打四魏嬴咗

宜家啲AC要幾錢，
有個fd想課

鐵三角唔係浪得虛名

公平審判者，大嘴加個鄒氏

課成皮野有咩買？
狂抽皮膚？

我玩左八年，
基本呢隻game係頭一兩年有福利，
果時儲到好多神將卡同埋成千手氣卡，
但之後愈來愈縮，皮膚愈來愈貴，
同埋有神將都冇用，一來國戰用唔到，
二來神將好多人會唔理身份殺左先算

呢個組合唔首亮冇咩用
大嘴加田豐先最爽

仲未有得玩

盡量用4血，易龜同埋唔想比人知自己3血不賣

無論身份國戰，賣血將或者陸遜劉協回合外過牌既將人地用我又忟，自己用又忟

人地用就永遠過到好牌，自己用就回合外一堆殺，3刀比人打死

Online 2016年後出我已經唔記得，見一次先望一次佢咩技，搞到有時冇主動配合佢地

睇你ai係邊個
蜀國機器中玄武好難有得贏

試過ai係龐統+傷2屬性血既機器我咩都冇做過贏左

魏國中翻面機器加張郃佢夠膽幫對面翻正面

有殺唔殺棄牌放生對面都夠膽

其他模式既ai咁勁呢個咁撚廢，仲要壓秒出牌阻時間

試過0530冇人玩排左對面冇玩家，得特殊將加機器同2個人機武將，全場ai都十分正常

手機d人成日走場好玩咩？

好多將我已唔識，但係我keep住玩

玩國戰先多人走場

徐氏招伏誅真心做壞左 都on99既

btw有冇軍爭玩家
見你地個個都玩國戰多

呢個活動我完全冇打，
玩左幾場啲ai跟本弱智來

我都好鍾意于吉, 真話吉無敵唔再講, 人地唔一定有賺個下正, 加害瀕死既人/反盤靠靚牌

我鐘意玩軍爭, 唔同人打配合變化好多

其實好多配大嘴都唔差

但係反賊殺好玩咩？
身份國戰我都有玩

係變左質既, 依家主忠個優勢愈黎愈少,mark 到死晒, 仲要好睇個內, 但打到場有質素既真係好正, 國戰我好少接觸, 等其他人講

軍爭場啲人唔同哂 都唔知點玩

主忠容錯率比反低 有時都要睇內奸面口

吊佢個活動ai on撚9

屌我入唔到ser既
網頁404 not found

Same here

我入唔到舊ser

一樣...
又話有新三國殺 等足成日

之前有個測試版新三國
有無巴打試玩過

有時覺得反贏唔到係一定有反打得好錯，或者主公好好彩大爆發，主忠先有機會

冇時間玩想賣ac
有冇人有興趣

1區200lv

vip8(差12x成長值到vip9，去到出年3月幾，如果每日online2hr有2成長值，到11月左右就vip9永久）

20x將
4神 呂蒙曹操諸葛周瑜
火林山界將12345燈
原6差岑昏孫劉孫登
原7有徐氏吳莧秦宓
sp差魏關羽賀齊董白馬忠卑彌乎
國戰有糜夫人蔣費
土豪將有陳琳諸葛恪

3x個五階 2xxx功勛

35x皮膚 3限定 3動態 1xxx朱砂

27x秀 4動畫秀(大喬郭嘉小虎關索) 孫皓動態+背景 彈幕秀差7個parts就齊可以拎神將

級活躍公會30xxx貢獻

2xxx綁定元寶100k銀兩

去新區可以繼承大部份武將
可以拎4xxxx元寶(可以拎4次定5次)

另外再送兩個小號
一個159lv
2神呂布周瑜
19五階
火林將4燈
有馬良

一個130左右

新將越多 主忠配合亦越多
好似最近出既戲子配曹丕主收益高難打到喊

404 not found,兩日都玩唔到

今日都死ser

垃圾game仲未開到

無人玩呢隻？ 可以加好友啊

幾時先入到 好悶呀

玩三國殺既樂處之一係可以鬧下on9仔
好多弱智.....

十連勝係咪垃圾

翻牆先上到，唔翻就404
如果怕lag可以翻牆登入左先之後唔翻牆都玩到
總之唔翻牆就可以玩但登入唔到，要登入就要翻牆

一篤開皮膚包就卡住係83% 點搞

識玩應該出黎面殺

打ai一百連勝都係垃圾

我用iPad 架

開到啦！！！！

屌佢呀, 斷左LOGIN纜乜都唔賠, 入到去又要玩個垃圾AI活動

原來馬岱潛襲判定先過樂不

入唔到喎

入到了 新版好多野拎

劇情模式D故仔又幾好喎

iPad iphone有冇得down新版

一黎就送兩萬元寶

電腦版有無人入過?

玩完新版
覺得舊版好玩D

已加

好似而家上得番

好似無乜人玩呢隻

玩左好多年手機版 二級先鋒

其實淨係香港玩唔到，我係外國既fd都冇事，我翻牆入去都好正常

新三國殺問題係界面傷眼 同埋唔互通數據-_-而家為咗玩新將同武將列傳先焗住開下新版

玩左幾場，d牌太細好難睇又難操作，睇出牌記錄又唔方便

終於入到

有無巴打玩新三國 國戰?

同fd玩實體

新ser狗都唔屌
貪小便宜既0課先玩

9區國戰有冇人玩

其實新舊ser有咩分別

呢隻手殺有冇公會/朋友加下

btw
有冇清會開面殺群
有一盒國戰一盒身份擺埋一邊好耐

岩岩同朋友係新服開左個公會 叫三國缺殺
有冇巴打有興趣加入？

a 咩i 真人呀

新服我覺得國戰上分最快, 去到大將都仲係得2個真人, 6個AI。
其他模式應該係去到中郎已經要對曬真人打？

國戰打AI幾無聊, 不過打兩日已經去到大將, 攞左碎片就收工了

btw, 我見到國戰競技榜排廿幾既ID係Kalinag

有
但搵唔到

一係有興趣既巴打 留你地ID

新服又要買過d將? 好難先齊將

仲未想玩新服

新服保留左我九成嘅將

好似冇哂d skin?

新服其實ok ge
好處：至少將多左幾十隻 又平左（1000元寶不重複） 銀兩都買到5000兩1隻 劇情版本又有 身份排位都有
不好：皮膚冇晒 戰功冇晒 功勛冇晒 間中有bug

介面懶靚，又慢又難睇又bug，咁都叫ok

我用macbook玩都唔係好慢 新服用銀兩買元寶將真係唔錯

手機版出嵇康了

新服公會“嵐”現排行第二, 仲有少量位, 會長OHK係香港人
舊服1區"嵐"公會都算活躍, 長年公會戰頭三, 公會入面有幾個戰旗主播(權計, 橙子等)

歡迎活躍競技梟雄玩家入黎

哇 大神

真係好似無乜人玩呢隻

面殺買將可以去邊買

課左幾多？

每月30月卡
姐係每月$38港幣

都抽到咁多角色？

玩咗4年左右
活動拎齊咁制
玩咗咁耐 幾個月前先上先鋒咋

屌佢老味
啱啱電腦玩新服一場
Bug多撚到仆街
轉轉下房又卡
完一場又卡
用macbook順d
電腦唔再玩新服
On9

通常活動獎都幾吸引
但係近排嘅劍閣好戇鳩
雖然改番好少少ai
不過都係戇鳩
打到hup眼訓

點解我劇情mode淨係打到黃巾?
係未開定係我未夠level

應該bug/未開 我都只係打左6個

man o war:
吳中有善過牌者。會軍爭八人，過牌人坐主公位，一連弩、一紅殺、一決鬥而已。眾反團坐。少頃，但聞場中鑼響一下，滿坐寂然，無敢嘩者。
聞過牌人不懼掉血，便有反賊驚覺棄殺，其隊友不解。既而當其忠臣，反殺之。被殺之反亦還擊。忠臣渾水，反賊不能尋，一時內訌。又一反賊不知所措，猶豫不止。當是時，決鬥主公，紅殺主公，強襲主公，黷武主公，各類傷害砸主公，一時齊發，主公危矣。滿坐反賊無不伸頸，側目，微笑，默嘆，以為妙絕。
未幾，主公一血，反賊火力漸止。主公得以苟活，回合開始。反賊意少舒，稍稍正坐。
忽一人大呼：“覺醒”，忠臣起大呼，反賊亦起大呼。兩技能齊放。俄而誅此賊三族，與公瑾共謀天下；又夾百千何懼於天下聲，江東小霸王聲，連弩聲，決鬥聲。凡所應有，無所不有。雖反賊有四人，具為滿血，不能擋其攻勢；決鬥連紅殺，紅殺連決鬥，不能斷也。於是反賊無不變色離席，奮袖出臂，兩股戰戰，幾欲先走。
忽然遊戲結束，反賊具卒。戰後視之，一孫策、一連弩、一決鬥、一紅殺而已。

兩個神武箱 中左神曹操 神呂布

點有

個活動場，做蜀國中玄武做隊友輸8成

電腦版個新三國殺好似唔係幾順

而家手機版係咪課唔到 要實名認證

國戰撚，啱啱10連敗咗

國戰要忍 除非大國開團

已經盡量龜，但硬係有啲豬隊友阻撚住曬
啱啱有個0牌郭嘉荀彧先遺計後節命

慘 時也命也

岩岩將4箱中抵押卷

課到 用wallet

求教學

入七仔開個wallet出黎
叫個職員掃描下個code 然後比錢就得

手機版係邊隻app?

黑色icon嗰隻

國戰有時黑起上黎玩成日都可能贏得一兩場

小月亮10分鐘燒全場

有冇手機版tg group

活動場有新活動

同求

唯一一個值錢skin

開左黃月英個skin

google play個隻同pc版係咪唔同

係

手殺.. 得閒玩幾場排位..

已經無玩好耐，唔課金難玩到嘔

從善從良 從五斗米道

想問一下 打劇情有咩獎勵羅

最撚on9 屈機ge英雄
張良

仲有兩人模式ge嚴白虎同埋張魯

咩張良

下隻買董允定馬良

我2隻都想買，但係又唔想玩新服，係舊服買又驚舊服會好快執

唔會咁快執掛？我玩舊服喳，新服懶係野。

馬良勁好多
個過牌真係太屈機

手機版有冇人成日玩？
可以加我

留名la
唔留點加你

手機版留名：
1. 落月飛霜

有冇人打排將池大 又成日打？

加左

我ok嘅
只係將池冇特別大

比UID
名 找唔到

得至尊先有人玩
之前比人偷左ac，重開個新既完全無機會玩

慢慢打返上去囉

上年玩過一陣子
基本上課金牌勁你普通牌十倍以上
咩神張角呀神趙雲呀果d
基本上佢用依d卡就可以了一條友挑幾個
所以我唔玩
普通卡黎講最有力係馬超 黃忠 呂布

場都無點打上去

你咩名

經典都有人玩

你比Id la

申了，me 147lv

受了

其實玩神殺咪冇課金問題

手機版
加我丫 噴泉旁的白鴿

點解你地玩手機版
我老玩家仲玩緊國服舊版378區

手機版：小毛蟲
歡迎加我 得閒打排位

Added

手機版留名
名：支。那。人

Add左又唔搵我玩

玩囉無所謂啊

一齊玩國戰

估唔到連登仲有咁多人玩
之前因為連續幾日係咁斷線嬲爆del game

完全唔見有人玩

依家越出越p2w成份越重

tgt?

有冇tg group約戰？

董允魔防高 穩定d
大陸啲人話馬良係毒瘤般嘅存在

我2區

反賊有人數優勢
但好多特別厲害既武將定位上都係做主/忠勁過做反
張讓:反多人,特別怕AOE,但張讓勁就勁在屈AOE,做忠好過做反
戲志才:做忠直接放落主一定正收益,相反做反放唔啱隊友會無咁屈,唔好話咩盲放回血類角色,隻野勁在放隊友令對方投鼠忌器
孫策:覺醒後恆四手牌上限既策主比你想像中勁好多
界蓋同袁術呢D有前無後既又係做忠著數D,做反一低血線比人殺就會收3張
其他一堆靠體力上限搵食既盾將都係做主著數D

做反黎黎去去都係打牌差同控場先有得撈,但節奏太慢啦,識玩果D見倒咩魯肅劉封步步吳莧徐氏呢D直接mark你反打殘你 ,3血脆皮回合外無防技,未等你拉出咩牌差優勢已經比主忠盲爆啦
通常中低端局D主忠唔敢/唔識盲先會覺得反賊好著數,識玩既高端局反賊好易直接崩盤,係咁收你3張你反賊拉得牌差黎都收晒皮

Ching好有研究咁 玩開邊區架

仲有,家下九成九房都係盾主,反賊速推唔倒/通常唔會選擇速推主,就算你選隻張春華 界馬超呢D唸住好得戚克主,但你隊友唔會跟你打主咁蠢,反賊要贏只能拖長慢慢打,容錯度都會下降,好易有人死,基本上死1件就變內控局,要贏絕對無想像中咁簡單
以前脆主年代就反賊著數...1RD 4隻無視距離既反賊博命轟炸主,就算主忠提早識穿邊D反賊都好難補救倒

2/6區,幾個月前開始無咩玩了,2011年開始玩
隻game其實玩到頂大家都識D重要技巧同套路,開始悶,同埋隻game個人發揮有限,好難單憑一人之力影響大局,呢排玩返百變恰吉,勁起上黎可以一打四發揮自由好多

最近買左隻王朗, 爆起上黎唔係人咁品

買左趜義，馬良。下隻董允，戲志才定秦瑟

戲志才係曹丕局屌打郭嘉
董允魔防勁 防AOE防拆
秦宓物防勁 團隊物防都好
我覺得秦宓操作上用多D腦

Thanks, then 秦瑟, 都真係幾好玩

好鐘意秦瑟配音
當今天子為劉天亦姓劉
你無話可說了吧

依家淨玩活動, 好鐘意用趜義呢D, 1距Count唔到, 達成手牌數又大大力真係好正, 又平

喊左, 另外想問個抽獎卷邊到用?

涼企想撈埋最後嗰筆錢

先切換大區再禁

上面位巴打分析得幾好
但我只能講玩手殺 至尊場反賊勝率高啲

早2日買左馬良你今日先話半價

SAME, 仲送個3000-2000黎潤鳩我

有冇人玩新國戰
留tg 一齊玩啦

玩過國戰後冇再玩身份場

有好多身份強將都好平啊

加我id
噴泉旁的白鴿

加左啦 我係支那人

想問下邊個三國殺apps 多香港人玩

三國殺ol 同三國殺移動版都有人玩

玩開軍8，同意街場質量真係差，首先好多將都影響遊戲體驗，同埋傻仔太多。但係如果同朋友玩，禁左個類將，都唔差。將之間配合都多。玩主忠、內贏都會覺得好正。

國戰就係睇運，睇下有冇大國大到有3 4個，然後就係鬥邊個忍得。變左成場有一半都係到摸同棄。邊個忍到最後冇人知國籍就贏左咁制。

統率睇將面，有4核，糜竺、曹仁、郭嘉、鍾繇。暖先選1，然後冷2暖2輪流。有3核既話冷優，1、2核暖都有少少機會。4核冷可以選比較有配合既2核。冷4連太勁，暖多數只可以暴力2連秒人。

4v4 睇運，有夏候氏，火諸葛、曹仁、郭嘉、李典、劉協、闞澤、劉備、董允會有優勢，但都睇有邊幾個，有d有配合有d冇。

是咪手殺？

咁想問下邊個新d🤔🤔

新呢就唔知
不過移動版好似有多啲將 例如凌操 禰衡
但係我係玩ol既 都唔算太清楚有咩分別